好唔好搵返佢

唔好犯賤啦

d 仆街男人／女人係咁
周圍 flirt，同一時間 flirt 幾條女 ／仔

不了

談你老母

Sorry

淡咗就算啦，我係你就一嘢del晒全部有關佢嘅嘢再block埋佢

講就易我都想自己可以做得咁決絕

真係可以，咁淡咗仲有咩好再傾

Same here

Same...